11:41係時候叫春

點解